其實班官咁樣做

係咪想加速革命成型？
係咪知道班港豬要夠大刺激先會醒？
依家都幾成功呀，越黎越多人醒覺了
真係用心良苦呀 代香港多謝你地

另外分享：

【必讀】「如果我們之中沒有人準備為自由而死，那麼我們所有人會在暴政中滅亡。」

請廣傳：
612 reminder 需要巴絲幫手！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最好政府愈搞愈大
等到時真係爆煲就好睇啦

集中警力，將最前果一班勇敢反對者一網打盡，應該係其中一個計劃

其實每一次都係試緊你底線，每一次都將你條底線推後，直至完全一國一制

重要見解：

【午夜衝突】到底點解大家一定要等到午夜先衝突呢？

今日，各位巴絲打聽得最多既係警方不斷既佈防，加派人手巡邏、不斷搜人書包、架起鐵馬，目的並唔係防止大型示威衝突發生，而係直頭令示威消失！
香港集會遊行示威既自由，係中国永世都俾唔上既事，如今警察既佈防，一旦成功阻止示威既出現，以後想再有示威同表達意見既自由都無，民意、人數一直係我地市民最大既籌碼，如今百多間商舖願意罷工、教協呼籲罷課、各大區巴絲都積極準備我地重要既集會，不論表決係邊一日都好，珍惜我地既自由，團結一致為自由而反送中、抗惡法。